social work 算唔算係平民神科

社工師又起薪咁高，又係連登所吹奏嘅專業人士，收分又唔算高，但係成日比人屌，做餐死。雖然百屌成材啫，但係冇熱誠為份人工，成日對住d閪人都短命幾年。有冇社工師講下對呢科嘅感受。

你係咪無視左教師呢一行?

無呀，我諗大家會好奇社工多d

教師先係人工最高和
睇下教大人工年年勁高

教大冇人想讀，中學都優先三大+pdge la

咁佢d人工係作出黎？

仲有小學呢

呢個係事實,教席又多人爭,而家嘅時勢仲水人做老師,教大仔成世做TA,所謂高人工咪20-30k,高級社工 at least 60-70k

早兩年教大starting都27-28k啦
仲TA
自己對比下社工系啦
Google都唔識

早兩年

可以話係平民神科既
但placement好chur
去到year 4 出concurrent + fyp 好多人頂唔順會quit 或者 quit placement
只係bsw grad 冇牌

P.S 讀緊

仲以為degree包埋牌，果然social work真係咁辛苦

係包埋牌既，但大前提您要過到placement
不過老實講，如果真係鐘意呢科點都會捱得過